[727 元朗重要資訊] 啲人成日問點對準政權 我終於諗到點答你

以下是政治學討論
好多人問，如果727做法好似721白衫咁，見村都搞，咁同黑社會有乜野分別？
人地又唔似政府咁，有立法會，有政總，點對準政權呀？
我可以答你，係有！
十八鄉鄉事委員會!!!
佢就好似十八鄉嘅政府咁

Google map:

一、當元朗遊行不反對通知書後，十八鄉鄉事委員會主席出言恐嚇：「一切嚴重後果將全部由警方負責」，高調阻嚇市民參與遊行，嚴重破壞社會安寧。

二、十八鄉鄉事委員就好似成個十八鄉既村公所咁，係村既政權集中地，「十八鄉鄉事委員會於1949年成立，初時稱為「十八鄉鄉公所」，是官民溝通橋樑的民意代表機構，協助政府施政及維持地方秩序，調解村民糾紛，促進鄉村福利，改善地方衛生及清潔，發展農業及林務和培植教育與文化。」

三、交通方便，間野係馬路邊，又近西鐵站，附近又冇村，唔怕阻到良民

歡迎大家繼續政治討論

覺竹有用嘅麻煩推一推，謝

覺得有用嘅麻煩推一推，謝

ok

大家唔洗擔心解放軍住
出解放軍即走
大家已贏！

另外今次都唔好唔記得五大訴求+反鄉黑

唔理了，人手置頂

包圍佢未？

誚請大家放下仇恨，以事論事

D竹應該幾有用,到時又考驗大家既手工

原來呢間爛屋係總部

整竹蔗茅根水

係...我都搵左好耐
原來有間咁既野係市區

「2005年得到十八鄉公益社贊助重修經費200多萬元，另加新鴻基地產贊助50萬元及民政事務處的非經常性經費資助6萬元，招商承造重建，同年12月完工。」

原來又係新鴻基

單機mode

推

今次真係我求下你

痾完個屎幫推

我都痾緊，乜咁岩

感恩

南邊圍村民憶述事前很多陌生人出入

南邊圍風聲十分緊

希望多啲人識得「對準政權」嘅意思係乜

另一個對準政權嘅方式就係搞鳩何妖 分化班牛屎佬同佢 令班牛屎佬同佢割蓆 中聯辦頭馬失勢對場運動有好大嘅幫助！

分化何君堯同元朗圍村先係727嘅首要目標！！！

點搞

香港人日程表提醒事項
[更正] 7月26 香港國際機場集會

[QE頭盔] 726 「醫護同行，守護市民」集會

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

點解冇人講728中上環遊行

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

好似貼圖仲好

廢老圖

好可惜，冇咩人想理

我post有講 就係全個遊行針對何妖同黑社會+警黑合作 絕對唔好講鄉黑 唔好圍村 要和理非遊行

同時如果有圍村原居民巴絲可以幫手 同屋企人講下721其實係何妖吹出嚟 搞出嚟 就算當刻佢哋唔信唔聽都唔緊要 等佢哋心入面有條刺 甚至同其他人閒聊講起就會1傳10 10傳100

如果有圍村原居民巴絲睇到我嘅建議 想做可以去我個post睇下條片 令自己嘅論點論據緊充實

放心喎，到時實有人搞村

所以先要同多啲人講 遊行隊伍盡量唔好行近村口 減低遊行隊伍內嘅勇武出手機會同減低啲牛屎佬出嚟搞鳩我哋嘅機會（不過有人/(對家派人）當日搞村就真係阻唔到

pish

唔洗了，出埋反對通知書